如果用食肆黎比喻既話 雲加=南記［心心眼emoji]

下午茶 27 蚊 有埋野飲
一碗河粉兩個送
仲要送埋紙巾👼
痴線 根本蝕住做
就好像雲加的愛 不求回報
只希望大家開心😍

可惜 佢唔可以度度有分店好似譚咁
因為大家知佢好食 知佢平 仲有紙巾送
但好容易比其他食肆吸引去左食其他
又貴又不好吃
無好好珍惜佢

麻友 = KFC

仲要唔好吃

KFC請啲弱智嘅做廚房，出野慢撚到

Yes

大快活= 摩連奴
無論南記譚仔美心有幾高汁都係唔能夠同牙活匹敵

雖然喺網上經常被人惡意中傷，但現實世界大家都覺得摩佬係最強